{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011815",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 클럽아일랜드글램핑카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数が発生する場合は予めご連絡いただき、追加料金が発生することがあることをお知らせいたします。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペットと一緒にご希望の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間をよく守ってください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約することができます。 バーベキュー、禁煙客室、グランピング、プールなど様々な施設と体験イベントを行っています。 森体験は毎週土曜日の午後3時に行われ、持ち物は家族写真です。 こま作りは無料で提供され、他の体験は有料で行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は予めご連絡いただき、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にご希望の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間をよく守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は控えるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や体験イベントがありますか？",
            "answer": "バーベキュー、禁煙客室、グランピング、プールなど様々な施設と体験イベントを行っています。"
        },
        {
            "question": "森体験はいつ行われますか？",
            "answer": "森体験は毎週土曜日の午後3時に行われます。"
        },
        {
            "question": "森体験の持ち物は何ですか？",
            "answer": "森体験の持ち物は家族写真です。"
        },
        {
            "question": "こま作りは無料ですか？",
            "answer": "こま作りは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "他の体験は有料ですか？",
            "answer": "他の体験は有料で行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 580
    }
}